an機一㩒住個mon就彈app

an狗一㩒耐d個mon
想highlight下野就會crash撚左彈app

幾時搞掂個問題 唔copy得野都算 我成日唔小心放隻手指係上面耐d
又crash

屌

lg g5 an7.0冇問題喎

我都係咁， report左， 希望連巴得閒可以fix下

我都係咁，我以為得我部垃圾ZenFone 3max 先係咁

我好似已經唔係第一個開post講

咁唯有幫你推下啦
同埋你部咩機咩型號？

我都係咁
Zenfone 2..

罪大表示冇問題

3D Touch

呢度已經好撚多個po講呢個bug 肯回應未呀屌你老母

iphone未又係咁

sony Z5
android 6.0.1
夠誠意未?

屌你老母 睇下其他post啦柒頭
幾個post大把reply都有講型號an ver呀
講撚咗個幾兩個星期都未有人回應呀
連調查中都無句呀
係都要出嚟搏屌嘅 企開啲啦屌你老母

仲死撐 你用下你對狗眼睇下你上面quote緊邊撚個啦傻鳩
更何況就算呢個post op無講型號都大把巴打講齊啦
講撚到口水乾咪又係無聲氣
又唔撚關你事你走入嚟嘈乜撚嘢姐 屎忽痕叫鴨啦on9

仲以為佢有份幫手fix

罪大z3+表示有同樣問題

n5
android 6

Dum 7 左佢啦

LG G2
Android 5.0.1
有彈app

垃圾apps彈撚夠未呀仆街

admin 再唔理，遲早就有人走

same
其實講咗好耐
佢好似話係我地部機問題喎

本來android 6都係咁，up左7就無事
htc 10

用緊7.0 冇遇過你講既問題

彈左成個月

an6 an7都有呢個問題htc10

me2

Z5P an7
都係咁

google親生仔都係咁

pixel Android 7.1 表示冇問題

除咗倒水

其實冇問題唔洗講出黎

我用htc an 6.0.1都係咁

v10 6.0有呢個問題

G4 6.0一樣彈

HTC m9
android 6.0

冇彈過

罪大M4 an5.0都係咁
家陣係咪用舊機無人權呀

moto z原生6.0>7.0
完全冇遇過問題

駛唔駛叫巴打cap埋片比你睇下點彈法呀,有唔妥就要出聲架啦
咁就高登打手

都係咁。

pixel XL 7.1.1

same here

same
n5x android 7.1.1

htc one m8
android 6.0
都有呢個問題

成班擦鞋狗會繼續講係USER問題
連登永遠冇錯

note3 相同問題
農曆新年前後開始

s7 都係
琴晚開始瘋狂彈app

按住screen時會彈app
Android 6

我都係 前幾日上上下連登就燒左底板

same

結果早兩日開始又有返問題屌

an7
Sony XP

S7 6.0.1
same problem

咁耐都未搞好

yes

連仔幾時出黎解釋下
個問題都幾嚴重
經常彈app

冇野解釋
我都唔知你地點解彈
等更新

以前內文長撳係入複製mode
而家一長撳就彈app 用唔到複製內文

一直有人話有呢個問題，而我身邊既人都冇事，搞到我都搵唔到機睇係發生咩事

lg v20 an7.0 表示呢幾日先係咁 之前都未有事

android 4.4.2 無事

呢兩日開始都係咁 An機

7.0用得耐會出聲 我之後n6 7.0 7.1.1出事 我而家用pixel 7.1.1 都出事

咁犀利 ?

用住網頁版先啦

用家問題啦

用V20 7.0一樣情況, 最近想copy字長按內文會彈App, 記得之前copy字係冇問題